抗爭前戰對賣理大手足一事發表聲明

先送上幾張人權圖點解要屌柒佢

以下係抗前聲明
#公告
理工大學一役進入第六天，留守校園每一位抗爭前線人員(下稱「手足」)的安危都令人擔憂。《抗爭前線戰況直擊》的每一員日以繼夜地在場工作，手足的求生意志實在叫人尊敬。過去數天留意到網上誤傳本台有admin誤洩手足的逃生路徑，本台在此作出澄清：

1.「鐵路路軌」一事
本台指有人於鐵路軌逃生，而有警員已經用電筒照射到手足，用意在於暗示緊隨的抗爭者切勿尾隨，而於鐵路軌上逃生但又會開手機留意本台的手足就要加緊腳步。

2. 「漆咸道總攻」一事
本台配合各台號召外圍示威者從漆咸道北以及加士居道作包夾，攻擊漆咸道橋上40名防暴警察，並一再呼籲「理大」內前線攻出Y/Z core，打破缺口。這個並非逃生路線，而是一個「電車難題」。

3. 「渠道」一事
本台指「渠道」出口已有警員駐守，用意提醒示威者勿從該處該處離開，以免遭警員守株待兔。

本台希望各位明白，本台由始至終從來沒有公開過示威者的逃生路線，只會在警員堵塞路線後才會作提醒。絕對明白很多人擔心警員防守位置後會增加他們的風險，但警員的部署絕對不會因為區區channel的訊息而改變，反而逃生的手足必須先了解風險以及警員佈防位置才能計畫好最好的路線，這是本頻道能夠為手足做到的事。

冀望其餘各台將抹黑本頻道的心力留予攻擊對家之上。「不分化，不割席」並不是一句笑話，本台絕不會向你們屈服，希望你們能夠提出有力證據作討論之用。

有鑑於本台將所有心力時間全留於手足之上，常常忽略其餘讀者以及channel對本台的不滿。《抗爭前線戰況直擊》人員以及本台附屬《抗爭電台》人員將將一切時間全然留於解答讀者的提問以及質詢之上，維持有限度服務。
歡迎讀者以及其餘channel admin 於comment bot 留言：

我宣佈理大手足係condom俾...

大家可以入去睇埋啲cm 再作評價

唔需要你話我分化 我只係需要你地停止分享手足逃生路線 同埋對以上2張片作出對歉及聲明

佢地得一兩隻狗hea睇都報

報完就真係重狗啦屌佢老母

我唔係希望分化 我希望條撚樣認錯道歉出聲明
原來咁難
好撚似狗署PPRB

推